今日生日，可以有咩做

今年淨係買左隻ps4 game送俾自己haha

分開一刻就如沒氧氣
不想當一個好知己
分針逼迫這刻隨時入戲
將愛戀 變遺願

打丁

叫雞

當平日咁過你會無咁痛苦

訓醒又返工

生日快樂

大家試過送咩禮物俾自己?

差唔多
要報仇

自閉
冇時間玩鳥

生日快樂🎂🍹

唔做廢青